<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Ежедневния циник</title>
    <link>http://cinik.co/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Ежедневния циник</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>bg</language>
    <copyright>Copyright License by Ежедневния циник</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Aug 2021 13:11:40 +0300</lastBuildDate><atom:link href="http://cinik.co/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>За пореден път - Тошко</title>
      <link>http://cinik.co/2021/08/17/toshko2/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Aug 2021 13:11:40 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://cinik.co/2021/08/17/toshko2/</guid>
      <description>Вече почвам да се измарям да пиша за този отвратителен селтак Тошко. Но той не спира да сее разруха с класната си простотия и ежедневно ме провокира да го громя. ИТН и техните избиратели за съжаление се оказаха основна част от 80те процента дебили, за които говори преди време проф. Иво Христов и му скочиха точно тия дебили, които се видяха в неговото определение.
 Тошко Йорданов:  Има 5 други партии в парламента, отговорността е тяхна</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Тошко Африкански от село ИТН</title>
      <link>http://cinik.co/2021/08/05/toshko/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Aug 2021 09:17:42 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://cinik.co/2021/08/05/toshko/</guid>
      <description>Впечатленията ми от Тошко арогантния простак от ИТН са крайно негативни, това не е изненада за абсолютно никого. Дори и най-смелите ИТН хардлайнери са изумени какъв самовлюбен селтак Слави е избрал за своя дясна ръка. Пардон, какви безпардонни селяци Слави, който доказва че е умен колкото цяло стадо тапири и независим колкото независим е Гешев от ДПС и Шиши, е сложил да му ръководят партийката. Която впрочем, дори не можа да се превърне в следващия спасител, а ще се разпадне безславно още преди да е просъществувала реално.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Предложение за правителство от вашия любим политкоментатор</title>
      <link>http://cinik.co/2021/08/04/thefirst/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Aug 2021 12:53:09 +0300</pubDate>
      
      <guid>http://cinik.co/2021/08/04/thefirst/</guid>
      <description>В период на тежка олигофрения, не е лошо ние с вас да предложим правителство. Започваме разбира се с министър-предателя&amp;hellip; пардон, председателя:
Бойко Методиев Борисов - знае един език, българският му е втори. Откровен простак и мошеник, нагъл и арогантен при това. Като гледам прекрасно представлява по-голямата част от нашето население, така че неслучайно беше 12 години на власт, а защо да не продължи?
  Министерство на икономиката - Веждичката Рашидов - човека си е класен пияница и корумпиран клозетаджия.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
